求救 屋企人攞咗我地址借錢

最近發現屋企人借咗好多間二、三線財仔同大耳窿錢
夾埋差唔多廿萬
最大鑊係佢走咗佬
但填咗我個名、電話、地址做咨詢人
前幾日有收數佬打畀我
話佢唔還錢就會上門搵我
已經去咗備案
而家仲有咩可以做

還錢

比你屋企人地址佢地

著草

搬屋改電話

電話數？

佢填你做咨詢人就要你上身
咁不如你又借，是但填個仇家做咨詢人咪得囉

我之前已經還咗差唔多四十萬了
真係幫唔到

走咗佬

話冇呢個人搞掂啦

咩意思

話無呢個人咪得
你又唔係擔保人

係咪真係得呢個方法

最好轉埋工 搬其他區 摺一排
個名大唔大眾？如果比較少見建議改一次名

你屋企人咁樣對你, 點解你仲可以同佢還40萬?

個個都咁搞會唔會蝕死

住私樓就唔洗驚

啲收數佬有咁蠢咩

大家一家人有咩所謂

上網睇咗
啲人話黑財好難搞

人工唔貴 但收唔到錢會蝕40個 自己諗
btw起咗樓主底 膠膠地我推行動po算

點解香港人咁鍾意扮膠？

無身分證點借
唔識

你唔係擔保唔還佢吹你唔脹，如果住公屋仲好，有咩事叫保案/換屋。

門口裝cam先
拎左罪證再同佢傾

借錢，留屋企地址，之後著草。

下世小心d

邊間

拎條片講數屌撚到你反轉
真心定假腸

同佢講你再搞報警呀。。。

係網上攞同情

問財仔借，寫返屋企人做G詢人

走數 唔怕

戇撚鳩

當搬走左 改埋電話 之後銀行禁錢 申請信用卡 之類要用到身分證 會唔會比人搵返哂資料出黎

咁點解香港人咁鍾意係網上攞同情而唔係同支那一樣現實中博同情？意思是狗改不了吃屎？大家都係支那人？

你話係上一手住客咪得囉
你真係唔識㗎喎

我試過啦
搬走過 呃過佢地唔識呢個人
揾過狗處理
最後發現揾房署出信證明借貸人同個單位冇關係最有用
一般會淋紅油塞匙洞
好似有樣野叫雪油防止佢塞住個lone
希望幫到你

你都有咁戇鳩啦

全部同我借財仔寫林奠做擔保人，電話地址有晒

四十萬 戇鳩
我老豆賭錢連息爭人近百萬
我都係一蚊都冇幫過
我家姐就幫佢幫到冇哂將來仲俾人飛埋
(因為條仔都要幫 仲真係有份出錢嗰下攪笑
溝女溝到咁戇鳩我代我個賭仔老豆多謝你)

早兩日開始仲問我借8000
我心諗屌你老味幾時先識長大
你係都借80000喇
走去同個六親不認既仆街仔借8000
羞唔羞家

會

你醒目
賭仔唔幫得

甩左關係先

女朋友/FD都叫我借
話可能有急事
8000又唔係多
唔幫可能以後都冇得幫

心諗點解而家唔借錢好似我唔啱我會後悔咁
到我借撚左出去
咪又係唉契弟咁唉先分期還得嗰雞碎咁多
到時咪得我自己一個話自己係戇鳩仔

有人上嚟就話有黑衣暴徒
有咩事就大嗌支持香港警察跟住就可以為所欲為

屌 如果咁都得 不如人人都去借啦
諮詢人填啲狗資料咪得

愚孝撚：枉佢養到你牛高馬大

填少數派議員屋企

一上黎追數就捉入屋
然後綁舊磚掉落海

屌佢老母叫佢夠薑就上來
買定石油氣等佢

唯有大義滅親先會令佢知衰

你咪好算好 都有少少比返你 我學生果時借咗8k比老豆 到依家1蚊都冇比返我

同佢講無係到住好耐 上黎都唔會收得返啲錢

標準做法 唔好理一蚊都唔好幫佢還 報警失蹤左
但要預左比人搞一排 但佢地唔會亂做d咩 有咩事就報警 最好裝定cam係門口
利申 過來人

你同佢講夠膽你就上黎收 我攞住把菜刀等你

寫撚左你地址就要上身？

真 同我老豆反哂臉
而家完全睇佢唔起唔理佢
之前仲搞到比財仔周街貼街招
嬲撚到仆街 屌十萬幾獲都唔撚識醒
講真借得財仔都基本係on9仔

過來人
報警都無用
斷佢聯絡等於斷佢米路

叻仔，賭仔係死仆街，幫佢果的係仆街中既仆街

賭仔愈幫愈墮落
唔幫得

咁兒戲得唔得架

獅鳥大耳窿

駛閪理佢，佢喺邊我知條春，想你自己搵，搵唔撚到學乜撚嘢人放數，佢就係想兇鳩你搏你幫佢還，記住你唔係債仔唔撚駛同佢客氣，佢屌你老母你屌返佢全家就得，總之企硬絕對唔還佢吹你唔漲

其實你死口話唔識佢地
佢地吹你唔漲
千祈唔好幫佢地還 或者識佢地

憑本事借點解要還

求奇填個地址名就借到財仔錢？你當班財仔on9架咩

定你屋企人偷埋你張身分證去呀

放定d 刀係門邊

打返佢轉頭啦 還40萬 不如拎20萬請人幫佢裝修

錢真係唔係問題 當冇左
慘在問佢還嗰陣好似乞米咁

體驗過一次真係以後都唔會借

決絕少少 話點都唔會幫佢還
唔好提話自己之前幫佢還咗好多
收數佬煩你幾次後就會放棄
人哋都係搵食 一定取易不取難

啦 報狗話比黑衫人用你地址借
極速搞掂都得啊

還錢囉

要影埋啲單畀你睇先信？

Sorry

多謝巴打
佢哋搞咗你幾耐

咪就係以前on9
諗住佢會改

報咗啦
啲狗話佢哋唔上嚟搞事嘅話
乜都做唔到

多過三人屬於非法集會;涉嫌暴動。即刻一隊防暴上樓保護市民

啲財仔打嚟
叫我搵屋企人覆佢機
如果唔係就上嚟搵我

屌
搵我把撚咩

真係好撚on9
累撚死其他屋企人

還就唔撚還㗎喇
係驚佢哋有啲咩小動作搞我啫

係囉
還佢老母

啲財仔會叫借錢嘅人開speaker打電話過嚟
求其講幾句證明佢真係識你

資訊人唔洗幫佢還 佢唔會出門叫你還 最多係問下你搵唔搵到借錢果個

係咪過左唔知6年定10年
佢地追唔到就失效?

星星之火 可以燎原

連儂牆要堅持 作用比你想像中大

的返條垃圾出嚟,再起埋底放係呢度我哋幫你

樓主真係好慘
有時我都係到諗如果冇咗啲垃圾親人拖累自己
自己既人生會係精彩幾多

賭完 輸突
有人幫佢找數
改條撚?
幫過佢既人一日唔死佢都唔會改

即係我轉咗地址都有機會搵到我？
Btw得閒同你扮膠咩 真心問㗎

你自己選擇架咋
你可以離開個屋企
唔敢走就繼續受難

不要再說了

有
你電訊嗰D一轉地址佢地會賣俾財仔
總之佢地有方法知

即係未上門
就趁佢上門個陣畀張唔係同自己&借錢個位嘅身體證同佢講唔識呢d人，完全唔關自己事
試過得左，撞正on9老豆返黎自爆，豬隊友

唉仆街了

第一次上門到平靜一個月左右
隔兩三年最近都寄過信黎，我地揾房協出左信就冇乜update

有咩好仆街 又唔係你借
又唔係你做擔保

好小事姐

反而你做定心理準備
你老豆俾人夾左話要你還唔還斬死佢
你要講得出「斬完SEND條片黎欣賞下」

其實真係唔洗咁驚
錢唔係你借

你要同自己講 你冇義務還
收數既都知你冇義務還

都係做下樣
你一定要記得
唔可以講你孭條數

填個電話地址就借到幾廿萬咁我填誠仔個名咪發達?

真係唔撚洗驚，佢最多拍門上黎追數，恐嚇下你，之外佢地乜都做唔到。你係咁同佢講唔識呢個人，冇呢個人就得。試過持續左2年，財仔都放棄左。

試試佢

我覺得似假膠， 咁容易借到黑財都破產啦: 如果身份證家地址就借到咁香港好多人仆曬街啦， 做電訊公司或者銀行之類呢啲地方一嘢睇曬你啲個人資料， 咁咪發到豬頭

你大鑊過我好撚多
辛苦晒

好驚收數會上公司搞鳩我
佢哋會上嚟做乜㗎

咁on9
我又試下先

畀佢害撚死

屋企人夾埋借咗十幾間
有排驚

真係on9架
打黎問你呢到係咪姓x，你話係，已經做左擔保

知道

我個陣十幾廿間tim
唔洗驚
冇事嘅，總會過去

好驚佢哋搞鳩我

邊度借錢求其畀個名/電話/地址唔使check 就得 ?

除咗拍門仲會做乜
同埋
條數有幾大呀

冇，佢地唔通入黎打鳩你搶錢咩? 財仔判條數比黑社會收數，佢地唔會做到啲乜。幾十萬

唔信嘅你可以試下或者上網搵下

屋企人表示
只係填咗做咨詢人
冇我身份證都做到擔保人㗎咩

最仆街就係你呢d人

多謝（攬攬）

記得口供要致，話唔識條友，話報左警。佢地可能會扮送速遞，送去你隔離屋話你個度按門鐘冇人應，問xxx係咪住係個度。如果你鄰居蔭鳩你話係住係個度，咁你就難搞啲。

冇讀書既人諗野係唔合理喎

唔使啦 無謂穿你煲

啲二三線財仔會叫借錢嗰個人打電話嚟鳩噏幾句
確認我識佢就得
一線我就唔知喇

去搵個律師同佢斷絕關係，再登埋報紙。貼張報紙係門口

利:有相同經歷

咁咪承認咗我係佢屋企人
我見上面有巴打話死都唔好認同佢有關係

但你貼完就冇再搞你喇？

真.一蚊都唔洗還
佢借錢又唔係你借錢
但預左佢會搞你

利申過來人

我一蚊都唔會還呀屌
佢哋會點搞你
同埋條數有幾多呀

冇搞，所以你可以試下
追數係捨難取借
你有左個d法律文件，佢一上尼報警就可以即拉

登報紙 斷關係

你又用翻佢嗰名，同電話再借，然後冚咗呢條數

老豆搵仔幫到你

我真係恭喜你

[有圖] 平安夜d女女著晒黑絲咁得唔得㗎。。。

着草一排先 博唔過啊
最好搬埋屋啦

唔洗咁驚啦 同你一樣依加屋企人走撚左佬依加日日有人追數 我呢到成30間唔係話鬥慘 不過自己真係要企硬tough啲 一個仙都唔好比 最好就發癲屌9返啲收數實驗證實啲財仔真係會怕你係癲線 仲安慰返我轉頭話唔係追我數叫我冷靜啲

好似填咨詢人係要你知道同簽名架，記得某節目講過

平安夜我都要攬攬

一單收得返都賺個dou啦
財仔借個時打七拆，都已經賺左三成先
收個時啲息滾滾下，多一倍
未計手續費麥麥費物物費咁

唔洗理佢
佢搞你屋企咪幫返佢裝修

鶳收數佬

好
唔該巴打

我前幾日都同咗hr講定咗了
希望唔會搞上公司

真係唔好賭 好易有絕症

財仔都有和理非
一齊屌撚住呀

Btw知唔知你屋企人借一線定二三線

黑財咩都做得出

攬完一齊去
願平安歸香港

想幫朋友問下 佢差銀行錢冇還到扔左去財仔收數
財仔果邊會唔會2/3線收數財仔黎?

住私人樓點搞？

拉

你都走佬

養大一個人要百幾萬

一二三線都有

認真：唔想還錢咪打官司

再出injunction 禁止追數佬搞你
但到時你屋企人會被人告
你屋企人申請破產
政府基金幫還錢

咁我寧願將d錢用嚟官司都唔會幫佢還

你同佢講你同佢哋冇關，唔知情
啲收數佬搵多你幾次就收皮

唉 賭錢真係害死人啦

真係無人幫到就打上呢個熱線問下啦

若果唔係你借就唔應該還，若你住的樓宇容易上到，就麻煩D，裝cam先，換電話號碼，或者搬開一陣，追數嘅都會搞三幾年。

住私人樓點解會搞唔到？
我個屋苑保安已經好好
都有機會上到黎
總有替更 或者六七點繁忙時間 邊擋到咁多人？

我係講緊房署發證明 但好多人住嘅樓唔係房署嘅樓

哂氣啦 佢係要追你數
只要確認到你係佢親友
佢理得你邊個 總之煩到你還錢為止
一比人點左相你就返唔到轉頭
個大耳窿仲教我去搵律師申請斷絕子女關係 再登報
但唔好意思 要下一單先得 我呢單你點都要認數

你係諮詢人定擔保人？係擔保人先至要還 至少法律係咁

你住緊租定買？

租既就即搬啦（唔好再同垃圾屋企人講地址）

唔係你借冇事㗎
通常交俾收數公司追
你同收數嗰個講借嗰個走咗佬
唔係你借就唔使驚啦

乜都唔係 佢打黎就係叫你還錢
有哂你地址同公司地址

睇黎巴打個屋企人係欠一萬幾千果d

你有冇還過錢俾佢？有就幫你唔到 冇就企硬唔好還

唔係 識人做財仔
好彩屋企人唔會借錢

諮詢人定係擔保人？兩者有分別

追數同乞錢無咩本質上唔同
都係等人大發善心還

裝個防盜眼cam
佢地比人錄撚左都唔知
咪慢慢玩
你估d 財仔真係爛身爛世乜都唔驚?
佢地淋你紅油收果幾千銀
衰左就偷雞唔到蝕渣米
如果你當場捉鳩住佢 我寫包單佢地一定係走
唔好講話還拖

咨詢人唔洗理
佢淨係識煩你兇你
你兇返佢叫佢上門
一係叫佢搵到條友記得通知你, 佢都爭你幾廿萬
之前有個FD拎晒我地幾個做咨詢人
比人煩足幾年
唔洗諗住報警, 佢連案都唔會落, 只會耍鳩你話查唔到

咁唔滿意咪射啦垃圾

如果間嘢只係用名，地址同電話就借到錢，咁3萬警犬同建制狗應該周身債

一蚊都無還 一開始仲叫我比兩萬做手續費
我後尾賣左樓 d 親戚出去租樓住先無事

好慘 要賣咗層樓

無計 裝cam,都無撚用 除非你真係當場捉到佢地
佢地通常兩條友 一條友睇水 另一條友淋紅油/貼紙
但你夠唔夠人捉佢先？
有cam 錄到都無用 下次又係另外兩條友
佢仲凶返你 捉到d 爛頭卒都無用 我仲有千千萬萬個卒仔
係都要玩死你！

其實佢哋好冇腦 佢哋都係想要錢咋嘛 係咁問一個唔關事嘅人叫人俾錢

唔係架 好多人頂唔順果種壓力
佢試過寄信比我同隔離鄰居添

財仔：阿sir做野唔洗你教
再唔還錢 我叫伙記黎打柒你

同你比又真係爭啲

講清楚條數唔係你借，唔知條撚屌去左邊，企硬唔使還。佢上嚟嘈既就報警。完。